青年藏士巴拿行山杖被控 指警誘騙招認 向他稱義務律師「鑿你錢」

22歲青年去年9月於葵涌新都會廣場外被警截停，搜出士巴拿和行山杖，他聲稱用作自衛和保衛附近葵福路行人隧道的連儂牆。青年事後被控以管有攻擊性武器罪，案件今於西九龍裁判法院開審。辯方爭議被告的招認是在警方威迫誘導下作出，指警員曾向被告稱「義務律師10個有9個都係仆街，都係鑿你錢！」控方警員證人否認。

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

push

黑警+律政狗=曱甴集團

黑警

死黑警